台灣選舉完結 做番正經野喇！

英領手足被捕！
粉嶺開槍事件！

小英贏左 大家好開心我明白 但focus番自己屋企啲野先喇好嘛？

PUSH

推

仲有國難中醫被捕admin呀！

仲有國難忠醫被消失呀

仲有國難忠醫大陸被捕

大陸 -> 中國

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

國難忠醫係今場運動幫過救過咁多人，無私付出；今日有難，卻換來一啲手足批評「蠢」、「累街坊」

聽日有集會呀

我聽日去集會！

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得